「台灣」無人機入侵機場 飛機被逼停飛

桃園機場航機降落航道31日晚間7時左右發現無人機入侵，為了飛航安全，已經全面停止航機降落，有12個航班備用油不足，轉降高雄小港機場等地或回航，加上後續班機延誤，影響旅客人數估算超過5000人。

大家，諗緊咩

諗閪咩 2019講到2020